[冇圖]周庭會唔會靚得太過份

push

心靚更重要

華春雞話齋: 相由心生

去左韓國一轉

周庭(韓國)

諗起佢係醫院隔緊渣就難過

相由心生 既相
係指 對外既事物既看法
即係外面係點既樣 由你個心決定
出自 尊婆須蜜菩薩所集論

不過後來d人鳩解變做 心地係點 自己個外表就會變成點

之前連登仔都有解得好清楚

相=物相，對事物既理解

命由己造，相由心生

變左大陸相咁 算啦比番真果個黎

似台灣言情小說果種畫

都唔似

其實佢有好多嘢可以俾大家讚 唔使格硬吹奏個樣 靚得太過份誇張得濟囉

推

張圖改過
至少有拉長塊面 整大個下巴 整細個鼻翼 整直個鼻 收返個凸嘴